寂寞也揮發着餘香，原來情動正是這樣

一段挽回不了的感情，學會放手吧

迷迷糊糊迷戀你一場，就當風雨下潮脹

.....如錯看了都好

是無力

但有心

像

但願我可以沒成長，完全憑直覺覓對象

哥哥

如果真的太好
如錯看了都好

是無力 或有心

像謎 像戲

有聲

啱啱先寫左篇故 用咗呢首歌

不想證實有沒有過傾慕

從眉梢中看見，從眼角看不到
呢句完全表達到鍾意一個人，又唔敢直接望佢